仆街啦，我上聖經堂得罪左牧師

是咁的
今日上聖經堂，牧師講到約拿書1至4章，講關於約拿和大魚既故事

當牧師講到
"約拿沉下水裏，大魚吞了他。但他卻沒有死去。他在大魚的腹中過了三日三夜。約拿很後悔自己沒有服從耶和華的吩咐到尼尼微去 ... "

刹那間，我忍唔住大聲問牧師
「哇，條魚吞左約拿，係咪叫吞拿魚 」

之後牧師一野用聖經轟落我個頭
叫我罰抄新約加舊約聖經一次
呢獲仆街啦

那時候

飛機都唔洗打

咁仲打唔打牌

罰抄聖經新約加舊約一次

唔通你覺得
出賣耶穌既尤大係好人？

好笑嘅位只係攞本聖經轟落你個頭嗰度，無啦

5/10

你睇下你做乜鳩 做人做到成碌柒咁係為乜

幾高質 唔錯唔錯

遲幾年先啦，本野咁厚，唔好話打牌，你打飛機都冇時間啦

逃學威龍

乜你唔知牧師仲惡過校長同訓導主任㗎咩

咁點得呀

即刻打救你

今鋪你仲唔落地獄

吞拿魚好笑喎

唔使你釘十字架咪算你好彩

Good bye sir 打牌啦

如果加埋 講到後悔既約拿
咁就pserfect 池喇

如果啲魚黎香港返學 學三文兩語
咁會地咪變左做三文魚囉 hahaha

呢兩年你莫講話打牌

咁你仲邊有時間揾槍

好呀 打幾大

屌點解我笑唔出

三日三夜都唔死仲勁過耶穌啦
d人當時係咪見識過比三日三夜係水度都唔死既野

唔通你認為出賣耶蘇既猶大係好人？

你又係嘅，好得罪唔得罪，得罪黃牧師

猶大？ 過得去啦

神 請你原諒我既暴力

Goodbye Sir

我而家就打救你！

香港係兩文三語

我就睇你點樣打9我

好搞唔搞搞牧師
牧師佢呀大過我呀

牧師林

2/10
明明係約拿。食淨一個字「拿」。唔得。重作。

冇王管架

笑到仆街

猶大出賣耶蘇係神嘅安排

提提你先，黃牧師全校最大，唔好亂黎

咁多唔得罪,你居然得罪黃牧師
快啲抄聖經啦

咩事咁睇唔開要比條魚吞呀

莫講話打牌啦

原來就係你。溝左全校最惡頂既男人婆

樓主唔係溝咗男人婆阿妹?

你位朋友係咪鍾意打牌？

幫牧師含撚認錯啦